港豬5大旅行壞習慣

屌你咩，除左嘈同唔執枱係真係差

買野計價錢又唔撚得
等人又唔撚得
開心興奮又唔撚得
去旅行去黎做乜鳩

乜撚野東方人容易興奮
見過啲鬼佬興奮未

黃皮豬就是原罪

為屌而屌
計下價錢又屌
拎住旅遊書又屌
港豬就係原罪

鬼一樣

嘈同埋無手尾係真既

冇野搵野屌
講嘈鬼佬咪一撚樣
no show屌都正常
等人, 睇下價錢都有問題

睇旅遊書又唔撚準
柒還柒
但根本無影響到人

東方人容易興奮
做乜鳩

等人無問題，企埋一邊等就得
有時喺日本特別係藥房，啲通道已經窄
拎住幾大袋企喺度等
一係就企正門口位，出面行人路正中間咁等
其實喺出面企埋一邊等，大家都舒服

去旅行hyper都唔撚比
唔通番工先來hyper
屌你老母你自己中意同hostel 啲人傾計關我撚事
講撚到唔傾好似係錯咁

港畜最仆街就係唔會識顧及其他人

去親日本最嘈嘅一定係香港人

駁乜柒 支那港豬鬼佬都好 影響到人就係錯架啦 on99 而家又唔係話剩係香港人先有 咁撚大反應

香港真係最仆街
有文化嘅大陸人仲好d

呢點真係擺撚明佢見識少
當你未去過歐洲
去下老蘭就知啲白皮豬幾撚易發癲起哄

香港人最大習慣
自視過高，覺得自己做好d就高人一等

鬼佬旅行興奮 -> 享受旅程, 感受生活

東方人真係比較易興奮
但我唔覺得呢個係壞習慣

講真 見過日本妹去台灣旅行
咪又係拎住旅遊書

傻啦，梗係踩低人自我感覺良好

因為你Native language 係粵語

你真係睇撚少韓國人

去歐洲最撚嘈係班美國佬（唔好問我點知人地美國人，一聽口音就知）
香港人最鍾意自我眨值
乜野香港出都屌左先

人地更嘈就等於自己嘈無問題
香港人至高無上萬歲萬歲萬萬歲
香港人應該統治世上所有物種

On9 ，
鬼佬嘈都唔等於正確
唔通鬼佬周街屙就等於正確咩
根本件事係錯，咩人種做都係錯
知唔知蝗係點形成，就係十三億人同時做緊錯既野
結果令自己覺得都無問題
香港人去旅行嘈的確係事實，去日本坐地鐵聽到既都係廣東話

西環班鬼佬high 到拆天

未見過香港人會咁失態

on撚9

龍門1。 香港年人特別嘈

但有人話外國人重嘈過香港人就搬去

龍門2。 外國人嘈唔代表香港人嘈係正確

雖然真係成日聽到廣東話（去夾公仔重交流邊部好夾 ）
有冇人覺得日本地鐵靜得好恐怖

鬼咪又係拎住本lonely planet
有咩問題先

強國人印度人仲差

hi

知唔知咩係龍門
周街屙一舊屎同兩舊屎都係一樣
根本成個問題無需比較，影響到人地就已經構成問題
練好d閱讀理解先

講野大聲有咩問題？中意靜就咪出街啦

日本人去邊都會拎住旅遊書

其實拎書睇有咩咁出奇
離哂地為屌而屌

淨係識踩港 之前去日本d日本人仲嘈啦

正想講 韓狗真係嘈到仆街
不過講真 有時日本人自己都好撚嘈 你唔識聽日本會自動filter左冇咁覺姐

因為每個人自己嘅Native language都會特別注意

喂巴打
持平噉睇佢冇講錯喎
上面根本講緊「最嘈」
到下面有人指出唔係「最嘈」就變咗做講「嘈就係錯」
唔好以為人地冇睇，得你自己一個自由搏擊先得格

其實日本人飲醉都嘈 入面有d都認同 不過去旅行興奮得黎都唔好太搞到人啦..旅遊書自己去日本用過一次之後再去都冇用過..成班人去同一地方 拎主同一本野係幾柒既

上面啲人：拎住本書嘈、影響到人，所以拎書就係錯

結論係韓狗最嘈
唔識聽都覺得佢地嘈到仆街

其實美國人係講英文既大陸人
又粗魯又嘈

柒嘅定義係成班人去同一個地方定成班人書先？
我個人覺得去日本旅行就已經柒，去埋啲大路國家，係街成日見到香港人，都幾柒

冇人叫你去東京大阪

拎書有乜問題？

最中問題係本書伏姐，但關人撚事咩

去熱門地點都要比人屌

去秦國啲鬼佬嘈到拆天

尋日先見到四個鬼佬係馬路中間打Rugby
夜晚飲完酒又嘈撚到閪咁

yes 根本香港人已經算靜

你唔識當地語言 突然聽到有廣東話
有反應 咪覺得嘈囉
上次去日本環球影城 地鐵上面班架仔嘈到呢

飛機未停定
大半機廢中廢老起晒身拎行李

On99 要提點人去旅行唔好太hyper 腦裝屎

窮鬼

其實外國好多人有時行為仲衰過蝗

同hostel d 人傾計？不了

踩港派係維穩派

東方人容易興奮 真係笑撚咗

喺條街傾計嘈有無所謂
你又唔係揸住枝咪傾計
咁都要比人屌

得閒出多D國睇下其他國家
大部份鳩叫鳩跳唔理四圍人感受嘅都係講普通話/廣東話嘅
鬼佬有嘅，比例2:8咁囉

on撚9 睇書 計錢有乜柒問題呀 屌你老母

印度=蝗>蝻>韓>港=台>日本

lonely planet = white trash handbook

香港人就最好好似機械人咁班人就滿意

駁唔到

本身香港人去旅行都有禮同唔算嘈

但hkexpress出現

好多小去旅行既低質港男港女都出到國

去到日本真係失禮人

有次係激安
我係隔離條行都聽到金毛男大聲講

咁撚平!買啦屌你老母!咁撚平都唔撚買咩!
屌你老母買多兩包啦!

真係覺得幾失禮
不過日本人應該唔識聽既

日本人仲嘈啦

踩港撚
高尚又尊貴既香港人肯去畀錢佢地駛係恩典黎架
重要高尚又尊貴既香港人開金口講野？死十次都唔撚夠呀

講得岩，特別搭飛機坐火車大大聲講野有乜問題？
坐red eye/長途機就更加要大大聲

咁有文化既香港人呢？
你都pn79

所以去旅行都想去啲少香港人嘅地方

鬼佬去旅行仲撚嘈＋HYPER

不過論最麻煩、最貪小便宜肯定係香港人

聽得明先嫌人地嘈

結論:井底

我上個月去日本搭車最大聲係泡菜仔
日本人多數都唔出聲 出聲都唔會嘈
但可能太靜 細細聲都好突出
但其實唔影響到人又無乜野既
同時見到好多華人 都算叫入鄉隨族喎

如果係條街前面突然急停係會好燥
唔一定遊客等人啦,大把人玩電話都突然急停
又或者4人一group都可以成排人打橫行,唔可以2個一排?

根本鬼佬都一樣咁on9
而加人在德國
前兩日去左猶太人紀念碑，
果日暫時見唔到亞洲人，反而鬼佬就一大堆
全部都當啲碑係樓梯咁愈跳愈高
明明係屠殺紀念碑
成班人又自拍棍又笑哂口咁yeah
都唔知做乜9

上個月去都有些少鬼佬係咁 心諗做乜鳩

笑左

我有無睇錯，外國人無咁易興奮？ ？明明外國人先係最易high果班 係日本搭lift上果d夜景觀景台，一出lift 見到個景成班鬼婆尖叫又跳，但咁又點，人地未見過興奮下好正常，開心d先過癮，唔通下下要沉默西面講句：香港都有得睇啦 懶係冷靜咁先得？

泡畜一向目中無人聲大大，成班生番咁
之前訓膠囊旅館，你老味除左有兩隻中年港畜半夜係膠囊入面玩video call，重有班泡畜成晚細聲講大聲笑

最大問題咪係有啲人去幾次旅行就夠膽出書，叫自己旅遊達人/作家 然後講出咩東方人比較容易興奮/掛住上網有問題 咁無知

講嘈應該鬼佬最嘈，唔講旅行剩講香港都有眼睇，你搭個馬鐵一經國際學校石門站，班鬼仔同半鬼仔一上車，成架車即時嘈左十倍

港豬打尖打到俾鬼佬嗌 fucking chinese 都當冇事照打如儀

算唔算壞習慣？

(香港=支那定係支那=香港？)

嘈確實煩

明明自已失禮人 嘈到拆天都唔肯認
白鬼係高級d

港豬就係原罪

激安
使唔使著西裝去

你睇下啲日本學生妹夜蒲個樣

西貢D鬼仔游水都咿嘩鬼叫
不過鬼妹叫得幾好聽

點解下下要拉鬼佬黎講?
唔啱就係唔啱架喇

東方人易興奮

泡狗論閪論仆街的確係第一，但論大聲一唔夠港蝗黎，次次聽到有人鳩叫/隔住條街嗌都都一定係廣東話，特別係d廢中/師奶同成班姨媽姑姐一齊去旅行個d

落bar/club high下有咩問題

「點解下下要拉鬼佬黎講?」
你同以上某幾位人兄仲未明個問題
段片(以及好多香港人)話香港人去旅行特別嘈
咁其他巴打分析外國人更加嘈
去駁斥呢個講法
有咩問題????

「唔啱就係唔啱架喇」
首先 關於香港人嘈唔嘈呢點 我覺得真係正常聲量咋喎
故亦講唔上係「唔啱」
事實上 我覺得香港男仔講野冇乜中氣嘅比例就真係比較高(我覺得三四成左右 大陸外國就大約一成)
周圍稍為嘈啲就聽唔倒佢地講咩

激安d野貴過其他舖一截喎

on撚9旅遊書出版黎就係俾人睇架啦
又要屌 搵路一係問人一係搵google map一係睇旅遊書
咁㩒電話你又屌 睇旅遊書你又屌 講我又唔撚識講
咁我要嘥多幾多時間搵我要去既地方? 死得啦下話

因為廣東話係你Native language